造星3點解要淘汰BuberT.T

造星3令我印象最深刻嘅一直係佢。
佢古靈精怪嘅性格好得意，
感覺有啲似Friends入面嘅Phoebe~
期待之後係Viu嘅劇集同節目繼續見到Buber~